仆街火車頭

食煙唔係大問題，每個人都有佢愛好，但係一路行一路食真係好撚自私
真係好撚自私啊仆你個街！
冇人想聞你個臭口噴出黎d 煙啊食屎狗

香港街已經窄，仲要一字排開擋撚住哂！

利申：當場有出聲屌佢

同謀殺無分別 屌你老母